一出街見到咁撚七多支那人就憎！

想靜靜地買下野都唔撚得既。

咩心情都無晒

行山都係
勁多中國牌水樽亂掉

每當有中國人入侵嘅地方都會造成生態災難

反150是當務之急

6年前講到而家
當年高登仔搞登報真係好熱血

班仆街仚家剷都唔知咁鍾意死落黎香港做咩。阻鳩住

拖撚晒gip唔知買乜撚野

沙田新城市好撚癲

乜都買

美心瑞士卷、空氣飽都買大袋。痴鳩線。

早兩日去塔門行山

成大團大陸畜生係到亂叫

一聽到個d 捲利支話就好撚反感

淘寶支持支那做乜？

點止呀，仲有「專材」，雙非，投資移民……

中国大陸閪就係垃圾

腥移民更加係蝗蟲過關

去到邊都係寄生蟲吸盡各國福利

排華唔係無道理架